香港今曰有這班高質素既年青人，是香港社會既褔氣，可惜，當樣者不懂珍惜！

（轉貼）今天再到烈士獻花現場，眼前是一個令人感動的畫面⋯⋯

一大班的年青人，有男有女，有穿黑衣的亦有穿不同學校的校服，他們把堆積在Pacific Place門外大量的花及獻祭品整理得井井有條。

更令人震驚的是他們很細仔地，把已經枯萎的花放進垃圾袋，把未枯萎的花重新整理及插好。我⋯眼又紅了⋯

我呆站，恍惚看到一班可愛的天使在為死者工作。

我感慨，社會上有些聲音會把這些青年稱為暴民。

(這一幕很多人未必會看見，歡迎廣傳)

當樣者

當權